鯨大電子書？

想問下各位巴絲 鯨大d電子書有無用
小妹讀general nursing 最近收到ou個邊寄黎ge書單
1. 想問下個堆書係一定要買？
2. 咁免費電子書又用唔用到？
3.如上。用到要點樣activate架
sorry for 1999

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有用
好過帶real books

想問下咁仲使唔使買real book架😂

唔使
咁重咁麻煩🤫🤫😹😹🤣🤣

唔該哂